Tedros比人告得genocide, 仲咁多人信WHO話有新變種

聯合國擺到明係個犯罪組織
仲要個個都當WHO講真話
人蠢真係可以無極限